波台耳死 都市閒情收皮冇人講

@蓋清
@dasdasa

牙中
牙妮
牙芝

Tvb 我屌你老母

新節目都係原班陣容

仲會請d美腿醫生嚟講經

detail？

冇得睇牙中條腿晏就點過

又系你條戀足狂

有消息指，因為《都市閒情》一班現有主持夠「入屋」，為免觀眾難以適應，故新節目傾向由《都市閒情》台前幕後原班人馬去做

無左嘉賓d營養師物理治療師
一個二個都黑絲 or 短裙

咁換來做嘜

講潮流野
冇煮送果d

今日牙中條腿

牙聯

冇左牙聯好耐

腦魔已哭喪

樓主咁快就出撚左冊？

入面有電腦用

hi b

Bb

miss u so much

懷疑佢逃撚左獄

Me too